轉唔轉工好？

新工人工高10%
多2日AL
近左屋企
來回搭車時間慳約90分鐘
車費每月慳約$500

但新工會忙好多
而家呢份每日有一半時間都係hea
新工每星期應有一日要OT

轉啦

轉 你搭車時間慳返黎啲時間用黎ot 都賺左

仲有咩好諗 搵錢定Hea好 自己識諗掛

人工本來幾多? 5萬同1萬個答案未必一樣

title , 同個 rank 呢 ?

公司模式 同 文化呢 ?

都係考慮因素囉